操完野 訓唔著覺俾我秒回下你 (溫柔大哥哥feel)

正能樣正能樣

1+1=?

3 2 1

dllm fake 9 me

2

delay no more ok?

點會呃你
唔好咁傻豬仔

我會盡量快啲

死gay lo

呃我
仲以為絲打黎
不過唔緊要
哥哥都一樣會咁溫柔

好燃基,

做咩wor
哥哥都話會溫柔對你

我啊叔摸我下面個時都係講呢句同表情

操咗幾耐野 當初目標係咩 依家目標係咩

原來你有咁悲慘既回憶

當初：彭于晏
而家：羅仲謙

買左24plan?

幾錢？
我仲係用緊三年前physical plan

嗨

Hehe ok?

哥哥我想抱抱

hi
有人話我靚仔過你 點睇？

今晚限定

樣呢啲唔是最重要

愛的抱抱？

咁咩係最重要

性格

氹我訓教

我性格好差勁的

點氹

樓主係咪好大隻

如果想減肥的，但又體能好差點算

平常人黎講就大隻
尖撚黎講就叫普通

口花花 你係咪對個個都係咁

有冇相 想J
其實你哋叫做大隻 又冇話都鍾意啲好瘦嘅女仔

彤彤豬！我愛你！

9up

點差法？

食多啲飽腹但能量低既野
有啲代餐個啲都得
減少吸收
但呢啲9成9反彈
除非你一世代餐 未計其他side effects
去做運動啦阿女
無人一開始體能就好的
千里之行始於足下
利伸：中文4

唔係 我淨係對你咁差

哥哥有冇掛住我

Tg🧏🏻‍♂️考慮下
瘦唔瘦有咩所但謂
感覺岩就好了

我建議你對住佢本人講
哥哥幫你不到
只能為你打氣

我9up之王黎
嘻
食左飯未？

有冇tg
更加想睇

太過專一

四點了
想肥死我？

又會係咁..

好怕醜
有啲掛治

你俾我

溫柔大哥哥呢
who is this bitch

你本身已經肥死左
得閒飲茶？

講笑jei
我係個好在乎自己野既人
我既夢想>>>>>>>大過另一半
其實姐係自私

突然俾人飛 沖個涼冷靜下先

小妹仲怕醜啦
哥哥咁大隻

Tg:shsh_secret

做人自私啲好

你諗下 我對個個都咁好
淨係對你差
就知你對來講幾咁特別

唔俾！唔俾沖！！！
有鬼呢個時間

試下幫我度度佢？

我都知要做運動運動完肌肉痛唔緊要呀，係我每次做完運動第二日係氣管都好痛(自細呼吸系統差)仲有上年扭親完腳，之後搞到盆骨歪埋搞到腰發炎，之後而家又腳趾外翻發炎，都唔知點好真想做運動，但真係冇得做，有咩係係呢啲情況下又做到的運動

See see

係咪我個人無乜感情

屌口快快咁
你陽氣盛未遇過 講就講得爽呀

我覺得你要先去拜拜神
而家咁既情況先養好傷先
唔好咁心急減肥住碳水都唔可以多
盡量食野少鹽走糖走油
食多啲蔬菜水果清縮便
會減到少少

我有陰陽眼的
呢個時間真係唔好
特別係廁所廚房

無估錯你應該係90後肥仔黎既！
第一！呢隻圈係90後先食
第二！呢個時間點食零食
有曬表面證供 你認唔認！

背住我cow大隻佬

仲叫我bb
我唔做你bb了

唔信 90後一定岩

佢70後嚟

88

原來兩個gay佬
係到打情罵俏

真心問大隻仔
想減走多餘脂肪練下線條
一個人新手做gym有咩要注意

仲有你！
三個係曬到

我的菜

先做左重訓
後再做帶氧
輕鬆：單車機
效果：跑步機較高坡道
新手要注意唔好俾人sell到

我是其中一個

好開心
我終於有朋友仔

3p

過期了

乖唔乖

已被氹返

訓先88

重訓即係咩
舉鐵嗰啲？女仔嚟講會唔會太難
我都驚俾人sell 耳仔軟

Gay到震

你唔好自己去do
俾人sell硬
女仔想練線條 唔操野
買張健身墊
跟youtube 做下都夠
可能跑步機/ 橢圓機先需要去gym

買套不是真男人wor

晚安
乖乖

肚腩仔做腹既機
但最主要都一定要做帶氧減脂！

oj~唔該噴火龍哥哥

我係超直的

祝你有個fit 既body

都有用
但plank針對全身
減肚仔作用相對不大
Sit up都不錯 但要練左右腹收窄

是的
我已經a>10
肯定左了

唔買！
中左就要你了

算啦 人鬼殊途
沖就沖左 高抬貴手冇搞我
喺度同佢地講聲多謝先

有無洗頭？

屋企係懶既催化劑

要拜拜神咁誇咩😂😂😂

因為我太差勁了
佢地都值得更好既

要不過睇文字隱約feel到你有點兒超重

冇呀 聽日剪頭毛 留俾stylist幫我洗
專業人士洗得好C服
訓喇我 哥哥都唔好咁夜訓喇
Sweet dreams

癲

算啦 睇來要諗下轉基

應該是靚仔

你又識我？

晚安
聽日仲要跑步+踩車 嘻
其實我就係你stylist
See u Tmr

日日操野

等陣先
你係我舊post見到？

下 仲未瞓

未
仲睇緊
盤後係咁升
睇黎今次早放左
哭

仲以為你識我
嚇屎我咩

唔知點解今日胃口差左好多
擔心左我成日
做尖都無心機

有咩睇 聲都冇

捱左幾日夜 索性做毒撚打機算
都呢個鐘數 有d肚餓 好冇6點落去食早餐

等多等

好！我都想食

屌 以為就完

食飽就瞓 好唔健康

其實睇唔睇對我來講 都無野
放就放左
揼春都無用

是旦啦 都挨左幾日夜